點睇香港人戇鳩自私搞到咁撚様?

仲有個隱性標客群組
昨日報咗有27人蛇 未知有無事
做咗2千幾個恩客

香港人就係賤快啲死啦

722個啦

就係要呢d

特別係黎生

攬炒囉

廢老好波 武肺攬炒勁過示威

到今日都怪香港市民唔怪政府咁撚on9既人都有